巴爾啲fans好中意食包？

成日係道bale bale bale(bell=包)做乜鳩

...

0.5/10

幽默感嘅嘢

0/10

7.5

高比啲fans好鍾意食糕

咁美斯啲fans好中意食朱古力？

尼馬fans好鍾意屌樓主老母

好低質

唔好笑咩

笑到仆街🤣🤣🤣🤣

別勉強

好尷尬